Cosplay女都係雙面人

人前聖母瑪利亞

人後搞小圈子, 勾心鬥角, 粗口橫飛, 下海做雞.....

好出奇呀
係咁㗎啦

毒撚狗公夠係雙面人
就好似你咁

不限於cosplayer，根本有少少靚嘅女好撚多都係雙面人
你真係唔撚要雙面人，唯有搵件fatgirl咁嘅豬扒

你肯定Catgirl 唔係雙面人？

大把女仔表面斯文 内心係死八婆

佢一塊面有過普通人兩塊面咁大
某程度上都係雙面人

毒撚好直嫁喎

毒撚未必雙面人
但通常會因愛成恨

屌，想笑撚死我咩

你想屌人時就娘娘前娘娘後
人地拒絕你咪好似依加咁上黎話人雙面人囉

冇人教佢地咩叫善良、尊重、品德嘛。
d人覺得學校會教晒啲人所有嘢，包括最重要嘅品格，其實學校只會「知識」，然後佢哋父母冇教嘅話，佢哋係99%都唔識，尤其啲年紀咁細嘅Cosplayer。

佢有成大班男人擁護着，佢做乜都係啱㗎啦，人哋話佢一兩句，即刻公審你。
但唔可以用大部份呢類人係衰人，你就當有呢個興趣嘅所有人都係衰人。

推

你幻想出黎姐